Zeker is, dat de levende vacant werd twee jaar geleden, precies zoals ik was op een leeftijd vast te houden, en dat het werd verleend aan een ander mens; en niet minder zeker is het, dat ik niet kan verwijten dat ik echt iets gedaan aan verdienen verliest.
